突發！加拿大出現連儂牆！

Wow!👏🏿👏🏿👏🏿
遍地開花之開到海外

“A Hong Kong protest Lennon Wall has just appeared on the tourist trap steam clock in Vancouver’s Gastown. Quite smart because the clock ding-dongs every 15 minutes and tourists constantly take photos of it.”

Photo and text from Twitter @joannachiu

———-

外國文宣可以試下係美國都照整 表達想pass democracy act之類既訴求 等多d美國人見到 做到遍地開花！！

推

Push

Nice

Gastown?
貼鐘樓會唔會唔係咁好？

雖然睇下得樓主一個人痴，但支持

貼有人睇既地方先有用

push

連儂牆全球開花

721

一定出啦

我都覺得貼正係人地旅遊景點唔係咁好 好似格硬迫啲遊客打卡影埋佢咁 我記得gastown個蒸氣鐘隔離有棟牆 貼喺嗰到仲好啦

如果喺Richmond整 可行嗎

[速入] 毒果禍害人間 記者快啲入嚟

嗰日喺車上見到喺toronto嘅union station都見到

全球連儂牆上線

我意思係唔好貼正鐘樓，貼係鐘樓附近會好啲